[
  {
      "pregunta": "🇸🇴",
      "respuesta": "Somalia"
  },
  {
      "pregunta": "🇮🇱",
      "respuesta": "Israel"
  },
  {
      "pregunta": "🇰🇷",
      "respuesta": "Corea del Sur"
  },
  {
      "pregunta": "🇲🇩",
      "respuesta": "Moldavia"
  },
  {
      "pregunta": "🇳🇷",
      "respuesta": "Nauru"
  },
  {
      "pregunta": "🇩🇪",
      "respuesta": "Alemania"
  },
  {
      "pregunta": "🇵🇲",
      "respuesta": "San Pedro y Miquelón"
  },
  {
      "pregunta": "🇲🇹",
      "respuesta": "Malta"
  },
  {
      "pregunta": "🇱🇸",
      "respuesta": "Lesoto"
  },
  {
      "pregunta": "🇱🇦",
      "respuesta": "Laos"
  },
  {
      "pregunta": "🇵🇱",
      "respuesta": "Polonia"
  },
  {
      "pregunta": "🇦🇷",
      "respuesta": "Argentina"
  },
  {
      "pregunta": "🇻🇮",
      "respuesta": "Islas Vírgenes de los Estados Unidos"
  },
  {
      "pregunta": "🇵🇬",
      "respuesta": "Papúa Nueva Guinea"
  },
  {
      "pregunta": "🇹🇯",
      "respuesta": "Tayikistán"
  },
  {
      "pregunta": "🇸🇻",
      "respuesta": "El Salvador"
  },
  {
      "pregunta": "🇹🇴",
      "respuesta": "Tonga"
  },
  {
      "pregunta": "🇪🇪",
      "respuesta": "Estonia"
  },
  {
      "pregunta": "🇨🇰",
      "respuesta": "Islas Cook"
  },
  {
      "pregunta": "🇲🇼",
      "respuesta": "Malaui"
  },
  {
      "pregunta": "🇵🇪",
      "respuesta": "Perú"
  },
  {
      "pregunta": "🇧🇯",
      "respuesta": "Benín"
  },
  {
      "pregunta": "🇲🇦",
      "respuesta": "Marruecos"
  },
  {
      "pregunta": "🇸🇲",
      "respuesta": "San Marino"
  },
  {
      "pregunta": "🇬🇷",
      "respuesta": "Grecia"
  },
  {
      "pregunta": "🇺🇸",
      "respuesta": "Estados Unidos"
  },
  {
      "pregunta": "🇮🇪",
      "respuesta": "Irlanda"
  },
  {
      "pregunta": "🇪🇹",
      "respuesta": "Etiopía"
  },
  {
      "pregunta": "🇹🇰",
      "respuesta": "Tokelau"
  },
  {
      "pregunta": "🇯🇪",
      "respuesta": "Jersey"
  },
  {
      "pregunta": "🇦🇬",
      "respuesta": "Antigua y Barbuda"
  },
  {
      "pregunta": "🇩🇯",
      "respuesta": "Yibuti"
  },
  {
      "pregunta": "🇦🇩",
      "respuesta": "Andorra"
  },
  {
      "pregunta": "🇦🇫",
      "respuesta": "Afganistán"
  },
  {
      "pregunta": "🇻🇪",
      "respuesta": "Venezuela"
  },
  {
      "pregunta": "🇹🇿",
      "respuesta": "Tanzania"
  },
  {
      "pregunta": "🇦🇶",
      "respuesta": "Antártida"
  },
  {
      "pregunta": "🇭🇺",
      "respuesta": "Hungría"
  },
  {
      "pregunta": "🇹🇲",
      "respuesta": "Turkmenistán"
  },
  {
      "pregunta": "🇧🇸",
      "respuesta": "Bahamas"
  },
  {
      "pregunta": "🇬🇩",
      "respuesta": "Granada"
  },
  {
      "pregunta": "🇨🇿",
      "respuesta": "República Checa"
  },
  {
      "pregunta": "🇵🇦",
      "respuesta": "Panamá"
  },
  {
      "pregunta": "🇵🇫",
      "respuesta": "Polinesia Francesa"
  },
  {
      "pregunta": "🇳🇨",
      "respuesta": "Nueva Caledonia"
  },
  {
      "pregunta": "🏴",
      "respuesta": "Escocia"
  },
  {
      "pregunta": "🇯🇲",
      "respuesta": "Jamaica"
  },
  {
      "pregunta": "🇩🇲",
      "respuesta": "Dominica"
  },
  {
      "pregunta": "🇪🇺",
      "respuesta": "Unión Europea"
  },
  {
      "pregunta": "🇧🇦",
      "respuesta": "Bosnia y Herzegovina"
  },
  {
      "pregunta": "🇸🇨",
      "respuesta": "Seychelles"
  },
  {
      "pregunta": "🇦🇴",
      "respuesta": "Angola"
  },
  {
      "pregunta": "🇧🇳",
      "respuesta": "Brunéi"
  },
  {
      "pregunta": "🇧🇭",
      "respuesta": "Baréin"
  },
  {
      "pregunta": "🇬🇹",
      "respuesta": "Guatemala"
  },
  {
      "pregunta": "🇻🇬",
      "respuesta": "Islas Vírgenes Británicas"
  },
  {
      "pregunta": "🇭🇷",
      "respuesta": "Croacia"
  },
  {
      "pregunta": "🇲🇿",
      "respuesta": "Mozambique"
  },
  {
      "pregunta": "🇷🇺",
      "respuesta": "Rusia"
  },
  {
      "pregunta": "🇵🇳",
      "respuesta": "Islas Pitcairn"
  },
  {
      "pregunta": "🇬🇸",
      "respuesta": "Georgia del Sur e Islas Sandwich del Sur"
  },
  {
      "pregunta": "🇺🇬",
      "respuesta": "Uganda"
  },
  {
      "pregunta": "🇹🇫",
      "respuesta": "Territorios Australes Franceses"
  },
  {
      "pregunta": "🇱🇮",
      "respuesta": "Liechtenstein"
  },
  {
      "pregunta": "🇬🇼",
      "respuesta": "Guinea-Bisáu"
  },
  {
      "pregunta": "🇸🇹",
      "respuesta": "Santo Tomé y Príncipe"
  },
  {
      "pregunta": "🇮🇩",
      "respuesta": "Indonesia"
  },
  {
      "pregunta": "🇸🇽",
      "respuesta": "Sint Maarten"
  },
  {
      "pregunta": "🇫🇲",
      "respuesta": "Micronesia"
  },
  {
      "pregunta": "🇰🇵",
      "respuesta": "Corea del Norte"
  }
]
